如果比你返到過去做是但一朝既末代皇帝，你有冇信心用你學到既知識扭轉局勢？？

漢獻帝真係未必搞得掂，起碼要係靈帝到開始搞

但崇禎個到仲有機會，同後金講和，最多割地賠錢，全力消滅闖賊先

冇讀歷史 根本唔知佢地衰乜

完顏承麟，通稱金末帝，又稱金後主，金朝末代皇帝，女真名呼敦。原為金國將領，天興三年正月己酉，金哀宗不欲做亡國之君，遂將帝位傳予他。於下旨傳位翌日舉行即位大典，但大典未及完成蒙宋聯軍已攻入城內。完顏承麟唯有草草完成大典立刻率軍迎敵，死於亂軍之中。

難度：地獄級

首先要去中國西漢末年(西元前4年)
玩下魔術蠱惑人心先, 見證完神蹟及一系列造神事件之後, 新既宗教就出現
組職一支車隊過伯利恆搵另一個魔術師, 耶穌,
同佢拍住一齊上, 佢搞掂西方國家, 我搞掂東方國,
一世人兩兄弟, 求佢表演升天果時預埋我一份,
之後去中東扮阿拉, 再傳教去印度,
咁龐大既宗教力量在手, 再將戰神成吉思汗扼殺於搖籃之中, 根本無得輸